---
title: Woensdag studiodag
date: 2018-03-07
---

### Lifestyle diary & workshop

Vandaag ben ik heel de dag bezig geweest met mijn lifestyle diary. 
Toen ik bijna klaar was kreeg ik te horen van de mensen die terugkwamen 
van de feedback dat we hem helemaal verkeerd hadden gemaakt. Ik kon dus weer 
helemaal overnieuw beginnen met andere woorden. Om 13:00 had ik een workshop 
desk research. Dat was heel veel informatie maar wel nuttig. Ik kwam erachter 
dat ik veel van de manieren al gebruik als ik desresearch doe.